試問世間

情為何物問號

on9仔

On9 仔

情為on9仔？

你為on9仔